黃大仙真係痴撚線

黃大仙經成為搞活動搞得最多嘅地方， 而家啲前線又話要去黃大仙， 抖下得唔得呀仆街

頭先搭巴士經龍翔道見到已經有幾架狗車係黃大仙龍翔道果邊停左係到

哨兵台話至少有10狗車，手足睇路

去緊將軍澳咋

小心

又係黃大仙 琴日先燒完衣

啲人又話禮賓府出事嘅
到底邊度

三間狗車轉入摩士出新蒲崗